帝吧出精的下場

其實唔想提，但真係太柒太好笑

冇幫你吔報當兵畀左臉你吔啦

佢哋仲On9過5毛3毛，淨係識話人老豆老母，咁咪一嘢畀人檢舉Block Acc

咩叫ins

躝返去支那微博啦畜牲

+1

instagram?

On9

+1 以為佐敦現時點

佢哋到底明唔明喺佢嘅國家封佢

睇咗好耐………我估應該係講ig

IG 對SPAM 審查都OK 好
之前成日有個D 賣野個D ACCT 成日亂ADD 我都會REPORT
之後個D ACCT 都會封
所以佢地呢D 成日一個MSG 周圍COMMENT個D SPAM REPORT 佢地好快就會冇

無自由民主嘅豬質疑、嘲諷牠們從未擁有過嘅自由民主

大佬 佢哋淨係識得用普通話屌人老母咩傻逼操你妈的逼干你娘正常嚟講翻譯翻英文咪係咁fuck啊mother fucker啊pussy啊penis囉 緊係比人block喇 仲要係咁洗版 真係抵死

頌有biss同nmsl 講埋D大陸用語 每次睇到都黑人問號

笑死人😂😂😂

nmsl都叫做符合國情，起碼都係拼音，但係biss真心

Pish

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

儍西

仆街 變咗性無能. ...
出太多精